中國維權律師陳光誠：關注香港

係咪幫過侵助選果位

好撚多左膠話佢收trump錢扮盲上台演說